【緊急】法律jj請入

其實係熟國情同支法的入
有個朋友好似講過大陸電子煙煙彈平，會係大陸買落嚟香港
明明話23回港，至今失聯
煙彈係咪唔可以係大陸出口，如果斷正，佢會點

自己推自己

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

應該就請你飲茶 罰你幾千

但，佢應該大陸卡關
香港會聯絡到家人/律師

姐係補番稅就得？
不過個人無專賣都大鑊？

係罰款 兩件事黎